transock+咪咕視頻/央視視頻 已經成功係手機/android電視到睇世界盃

now? 不了

唔洗驚聽蝗語

有丁偉傑江忠德

好撚過潘x迪

就係收唔到 先要搞vpn

講得岩

咪咕係同cctv合作
再有自選聲道
有丁偉傑廣東話評述+cctv5畫面
已經完美屌打now e

呢度係香港呀，你食屎啦，得大陸有得睇咩，係香港先咁撚西姐

忽然球迷買左沙地

你返大陸叫連登仔上cctv咁撚on9都講得出
呢度係香港呀屌你老味！

丁偉傑
把聲難聽又煩過西